而家只有極右先係出路！

坦白講，不停咁訂死線，不停被鎮壓，冇裝玩陣地戰，係用血黎攞光環，制造魚論嘅左膠行為。而家match曬左膠唸法，仲有咩好埋怨。

反而，大家要進化，唸下極右哩條路，暴力，小隊或者個人突襲，要由心理上打到港共驚，差佬會驚番工冇命，咁就離成功之日不遠。

［文宣超新星爆炸］ 魔警阻止人道救援

好撚唔人道 係咪可以推到班撚樣上軍事法庭
Sorry P牌每日一post 有冇手足幫手開post

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

只有極左先會逼到極右出黎

而家班勇武派，應該行極右哩套